[窮學生]Timex 呢個牌子抵唔抵玩

timex 599 都幾抵玩， 過一千就不了
當然機械芯就另計啦
學生哥襯下衫，悶左換下手錶帶都唔錯
好過DW d 垃圾

加少少上pp

邊到買平?信和?

去美國 Amazon 睇下先

美國網購，如eBay，錶價3xx
再用集運，運費1xx，埋單五六百～

Log on 買就780起跳，其他唔知

唔該樓上幾位巴打
陣間睇下

timex 枝針好嘈
就價位嚟講係ok
不過擺床邊 瞓覺果陣嘈到想掟佢落街

如果唔介意 二手市場仲多選擇
睇你送禮定自用

自用

呢層就唔太介意

認真平平地拎黎襯衫真係一流

上amazon睇下，平過香港好多。 我都買左隻黎襯衫